[A/I] 新GAME World Cross Saga繁中版-馭時之輪[2]

下載LINK:

前言
日版(World Cross Saga)上年3月出，當時已經有唔少巴打玩過，不過由於多日文嘅關係令到不少巴打棄咗GAME，台版開服緊係拿拿聲想搵人一齊玩，話哂同聲同氣有得討論係好玩好多！依家已經開咗3個公會，歡迎大家加入我地呢個大家庭！

特色
1. 呢隻GAME有主線、共鬥同PVP，滿足哂你3個願望！
2. 可以玩唔同隊伍組合，例如: 速攻隊、血防隊、狀態異常、回避隊等等
3. 對戰果時帶5個人上場，3個正選2個後備，一開波會根據角色「速度」去決定排位，同時會有6個格，藍格係Buff、紅格係Debuff & 綠格係回復。新手記得盡量唔好踩紅格就得，然後如果你有隻好高攻嘅角色比人打死，可以用「時間回溯」CUT對方技！呢個就係最正嘅地方，部署得好可以以小勝大or反敗為勝！

主畫面~ D人設都幾靚

戰鬥時畫面，可以見到有buff嘅格仔

CUT技果下

新手教學

1. 新手教學完成後會單抽1次，最好是刷出5星角色。

2. 盡快打石抽72小時10連保底

3a. 先打《上線紀念-雅典娜物語》 (打完總共送50石)

3b 競技場一有BP就打，入到去投降就得 (每打1條友送5粒石，總共送150石)
*記得將主要角色入隊，打石順手提升熟練度

3c. 直接打主線快推 (主線送最多石，初期打體力用唔哂)

3d. 任務獎勵 (不斷打主線打競技場有唔同獎勵，包括素材同石)

4. 夠250石就可以抽保底POOL，抽完可以睇下角色評價同埋角色技能再決定要重刷定係開局 或者 POST出黎比我地幫你睇

5. 將主線「古代之門」及「魔界之門」刷完後，將擁有的「體力」星石合石，將1級或2級石合至3級後，到成就領取「幸運」石

6. 清主線、刷進化素材及每日物語時將「幸運」石裝在後排角色，將「攻擊石」合石後裝在前排角色。

*每隻5星都有佢嘅特長，只係紅框框住果D係比較主流同易配合嘅角。

*日版角色評價from game8

Q&A

1. 點解我打極競技場都輸?

a. 請按以下步驟思考：

角色lv MAX未? > 請刷【經驗&礦石之門】或抽中相同角色拎突破石突破MAX LV
角色進化咗未? > 請刷進化素材關
星石合咗未? > 去合石 (詳見星石篇)
武器升咗未? > 去升武器等級
武器進化咗未? > 刷共鬥拎進化素材
武器裝咗技能未? > 刷共鬥拎技能素材
(武器可以升咗lv先，武器進化及技能慢慢搞)

幾時先要搞上面堆野？當你連輸幾鋪競技場果時就要啦！

b. 前後排配搭

競技場每一回合可以換一個人，包括第一回合。如果你有隻輸出好大力，但速度排緊尾2，你覺得人地會唔會針住你呢隻黎打？如果你將呢個角色換咗隻盾/回避角出黎，咁你就可以消耗咗人地一招技。

通常換人都係呢幾樣:
> 快角換隻又痛又大力嘅角色
> 慢角換隻盾或回避
> 換隻識幫其他角擋技嘅角色出黎

c. CUT技

競技場只能夠CUT一次技，請小心運用。除非你隻野要死或好多隻角色比人打到變異常狀態先好用。比人打死嘅時候個境頭會係出技前移一移，咁你就會提前知道將會有隻角色比打死。

2. 星石篇

a. 係邊刷？
> 睇下「每日物語」有冇你想要刷嘅屬性石副本，刷副本時最好刷到3星石，因為3星先出到高副屬
> 好似下面張圖，係主線關卡見到掉落物有你想要嘅石，可以重覆刷幾次拎黎合住先

b. 我啲角色插咩星石好？
> 輸出角色: 速度及攻擊各一半
> 盾/防角: 體力及防禦各一半
> 回避角: 回避+攻擊+速度

c. 星石強化點搞好？
>攻、防、速
1級主屬最高：7
2級主屬最高：10
3級主屬最高：13
4級主屬最高：16
5級主屬最高：19

>體力
1級主屬最高：14
2級主屬最高：20
3級主屬最高：26
4級主屬最高：32
5級主屬最高：38

附屬最高
體力：10
攻擊：9
防禦：9
速度：7

用主屬最高果粒石，再選擇兩粒次級石去合，因為佢計最高果粒，如果你將5,6,6合埋一齊，佢就2級主屬就只會係9。如果你唔理副屬淨係想鳩合咗先，請最盡合到4星，因為到時升到5星想洗副屬要多2粒5星石，那有咁多石你老母！

*一開始新手教學主角粒二級攻石主屬係13，記得唔好賣咗佢

其實插石無話一定要咁插，有人將盾角插攻石搏你唔打佢，然之後佢一野KO你隻輸出角都唔奇，最重要你認真打幾場競技場知道自己角色優、弱點再試下插唔同石有咩效果。

3. 銀幣投資落邊到好？
初期銀幣主要升級交換星石LV5、體力LV10、時空交錯LV4、武器改造LV3、道具調合LV1，道具尋寶LV3，然後主力角色用的武器LV3
*以上平均地升，最後可以按自己的需求再升級

4. 封測獎章點拎 ?

其實打咁大篇都係想乞下連登仔一齊玩

下載LINK:

新帖留名

有無公會收人

推

同問

lm

本身換暗槍 依家中左5星爪又想換光雀做坦

我5星武冇人用到...屌

我有呀 光狼..但光狼勁廢

光狼已經比我收埋左
拎左4星玩

我應唔應該重刷？

抽哂保底 ?

抽哂兩次

中左同一隻？

唔係貞德同龍咩?

新手加左HKG III
角色名: 和也

貞德同隻雀

首抽？

幾時先刷好D石

我覺得一般，唔介意可重刷

唔好好似我咁
拎住光狼貞德打到4000石先後悔..

貞德好差咩 ？

頂你4000石拿拿聲抽哂去啦, 記得直播

運3級屬石頂係咪10?

好似係

毒自去單機

我唔係幾鍾意PVP..又等得耐
共鬥都OK既..

唔會好悶咩

pvp 打AI 好易

打機 不嬲日日都係做個D野
悶唔悶都係咁架啦
機還是要打的..

打左廿幾年都係咁啦

你講到好撚唏噓

2星星石無附屬係咪賣晒佢

可以合上3星，第時用黎做材料。

好

推
又抽衰左10抽..

未衰夠，請繼續

我已經set左自動賣1,2星 多到唔想要

有冇巴打想換ac？
五星:亞瑟 光巴 光宙 暗斧 光狗 盾娜
四星:枱布 水盾 木弓 暗槍
武器:暗貞專 亞瑟專 火弓專 暗斧專 五星爪
仲有十日就可拎齊章換角色

想換
五星:亞瑟 火弓
四星:枱布 水盾 暗槍
最好有專武 進度不限
有意/查詢請加Line: JJM/23855052

雖然想要光雀, 但太陽之門個pool依經中左2隻 再抽驚重覆

有冇巴打可以加我入會

得罪問句
我有冇咩4 星 係唔錯既
咩水盾個d

無野做 係電腦開多個AC,首抽5星 再2下保底 每下都2隻5星 但同我依家果個帳號差唔多

想入公會 求收留

補ID 0000-0000-0000-0506-0179

我想問換暗宙定暗貞好

暗宙

想問300幸運係計哂5隻人仔定3隻？齊咗3set幸運石打最難定最易嗰關物語？

想問下300幸運係計晒全隊5隻定其中3隻？齊左幸運石係打5體定最難果關15體會有效率d？

荷魯斯好唔好用 感覺技能唔係好實用

第2rd 擋傷, 攻防都ok

想問問教學抽+2抽，嗰2抽點抽

打到太陽之門.抽哂d石都係得6隻5星...1把5星武..諗緊重唔重好

我4隻5星 1把5星武仲要唔岩用都照玩緊啦

講緊果兩抽係 "頭72小時之內有頭兩次10抽裡面每一次都一定有一隻5星" 去抽野果版最頂果個就係

Push

申左 HKGIII
ID:ash

我應該換邊隻好？同埋陣容洗唔洗調動下

我 都係4隻5星
一隻送
一隻章換..
一隻光狼
一隻貞德

不要再說了

我覺得冇人差得過我手牌
BTW
係咪3日後有新野抽?
..

可以練四星木弓換走一隻盾
多女角留水盾

PISH

你咪有隻4星水盾囉

邊隻係?
同埋有冇咩暗槍..
水盾好像係保護女角?

我選擇飛走雅典留隻雀

水盾淨係保護女角
暗槍可以用黃金球換隻四星
或者用封章換五星

亞瑟 雀 四星水盾 四星木弓 四星/五星暗槍

屌 HP 防 石都有頂數值 既攻速
爆擊 抗性個D又係

有得睇冇得洗

今朝開始開唔到game

Y呀

清晒主線無石打

混沌都打哂?

係..清主線有技書同4星武器拎

素材關卡刷哂？

其實我同佢差唔多
我差些少混沌就打哂..

武器水晶球係咪得瘋狂打共鬥先有
抽左咁多次 而家連一把2星槍都無

我通常抽500
100就算9數...

用石十連，幾好出5星

好條撚

一開頭我以為依隻game 好易出5星 玩左幾日 射左我幾多石 武器一把5都無

我都2次10抽武器...想中下一把都無

我抽用紅色球抽左5-6次
中左兩把5星武 但冇人用到

4下10連先1把

好運到

其實5星那姐定4星水盾好?

我光宙貞德

多女角就水盾

武器改造點搞好?
學住D 3星技先?

比人踢左

.1

代樓主post

"可能清人時踢錯 留名再申請加番 SOR 咁"

啲4星好用咩 ? 好奇問點解會4星入隊？勁過啲5星？

4 星木弓既技好似正過5星火弓

距離清哂混沌又近一步..

共鬥果陣個隊長技淨計開房果個定計埋3個

玩光隊完全感受到比暗隊㩒住黎屌

我明

唔多知..

先手 先輸一半

巴打知唔知主線邊關送拳套，抽極都唔中

亞瑟 暗槍 暗宙
洛基 光雞 pk咁排？同埋插咩石好

暗槍 亞瑟 暗宙
水奶 光雞

哇屌 個陣好屈
攻防齊晒
第１ＲＤ必秒一隻
第２ＲＤ又可以出雞頂

見到3星星石速加8喎，最盡唔係7。同埋想問避，爆擊附屬max係幾多

抽晒兩次保底，洗唔洗重刷？

哇 好想要呀

好似得亞瑟比較勁
想競技場勁Ｄ 可以ＲＥ

巴打唔要可唔可以比我

我都明
諗住組多隊暗隊

有無人接手我個account
黎緊無時間玩

暗宙暗槍暗劍
光宙 雅典

我

我想問洛基係攻擊型定坦型
應該裝咩石

有冇telegram gp？

神界之門好似有4星拳

即刻狗沖去打先

申左23會
閃電俠

唔玩pvp 真係有啲悶
暗槍 暗宙 火弓 有無人想要

新玩， 已用2次保底抽求意見

想問下其實專武同唔專武有咩分別？玩到後期唔係可以洗技咩？

有呀巴打

刷完d經驗石點先幫到d英升lv?

打地獄級共鬥 ..真係超難打

好悶 快啲有新野抽同打啦

都係既..但佢未開始有新野..宜家做住準備工夫.先..

pish

自選要邊隻好？

暗宙?

比人踢左
名:左手登

係咪已經變左單機game

清晒關...依家都係玩下PVP,共鬥,刷屬性石同玩試練塔

石係咪拎哂去抽野就得

應該未出新活動已經收皮

我抽晒2次都係呢隻貞德
是否應該砍掉重練？

我想問咩叫直到第一回合前

姐係第1回合only

21抽 抽哂就砍

可以入黎 HKG
可能清人時踢錯

覺醒左最勁依隻

希望HKG 愈來愈強大

呢張先岩

出左武器技能素材關 刷野啦喂

就升好隻光巴.. 難怪佢PVP咁勁
連技秒對面

即係邊關

反而想要合被動技既螺絲..12粒1次好快用晒

用石換仲快

我用幣換埋隻暗宙咁應該換走隻光補定暗限定好？

光補一定換 換暗宙但怕你唔夠速

換暗槍？

增段有咩用其實

今朝打到5粒幸運石

抽哂2次保底 洗唔洗重刷？

前排用火弓水盾 換隻咩好？

五星有 暗宙 拉 愛露露 伊斯拉德爾 雅典娜
換邊隻會比較好
樣樣都有啲依家

LM

今日有得刷幸運石
直出3星

加多d combo

睇你玩法 唔想用暗槍就可以 頭1rd 雙女換水盾擋
用暗槍就成隊谷哂速打

可以換暗槍搶先手
or 光雞 第2rd 擋

換多隻女角 俾水盾擋？
要睇埋你仲有咩角

打完再刷石

暗巴哈 木拳 同埋亞瑟～

我想問回避同抗性有冇上限值?
抗性同防禦有咩分別

要首抽嗎？

隊伍有大約四百運了，應該打主線定繼續刷每日？

我都係求其就開

主線每日都打

換隻暗搶先手 都唔錯 or
你木拳，火弓都可以入石搶頭3

冇上限的
抗性防異常
防禦就防傷害

可以刷哂主線先

正正常常都ok 3 5星都開得

申左HKG 咪咁啦

入石係咩黎

入速石同酉武器技

收左 有時間投資下公會

推推 唔知今晚會唔會有新pool

希望有

D技能點學好..

俾邊個裝

得雅典那用到..
我暫時得光宙 光狼 光貞德..

盾角用武器，例牌都係減傷、+最大HP果D

申左hkg 叫利狗收皮啦

推圖果陣好友見過你個名好多次

收左

玩左兩日，多多指教

肥西必須走

申左hkg

巴打好多靚野

申左hkg3 狐迷子

咁多突破石..

唔見有申既

申左 之前見30/30 申左hkg3

之前申左hkg3好耐都冇人收

有個拎突破石方法，好似冇咩人講
所有任務果度有個任係累績角色level
可以將D 1lv角升上去拎突破石
希望唔會old news

靠呢個方法淨課禮包平均79等
利申雜色隊

真係唔知

可能冇位，留定d 公會幣 清人時會加

冇活動

冇野抽..

玩咁耐 一把5星武都無

武好難中

單抽中過杖同巨劍

有時我都覺單抽易中d

我覺得單抽易中d
同埋10抽又唔係可以抽多下
點解要10連呢

一切都是運..有時劵抽都中5星人

呢隻有無用 打9hit

d 被動唔錯 可以當特化角用
你有魔有斧既話應該好用

幾時先出新英 就黎忍唔住抽喇

agger

請問隊有暗宙 暗貞 莫德雷德 光巴哈 光雞，封測幣換阿瑟還是其他人好

係咪冇活動抽野，儲左2000石，想抽爆佢

暗槍

眼罩妹如何？因為上網睇她後期都不錯？

等太耐忍唔到手 十抽左下 中左光雞

暗隊陣角黎啵

Hkg 123仲有冇位呀 申左好耐都入唔到

可以既

清左個位俾你 留名申請 HKG

徽章換邊隻角色好？
Btw 求公會收留 已申

收左
打pvp 暗槍
清關暗宙

明白了，感謝

申左 蝙蝠俠賭徒

收左 多d 投資

多謝大佬
投晒落裂痕到 不過有咩用

終於第一次抽到5星武
但比把盾劍我把9嗎

想問公會仲有冇位

屌呢隻好耐以前都有玩
想問機率係咪都係咁on9?

屎忽痕 開左兩個
抽晒2次保底
玩邊個好？

申左id:arima

上面果個

封測邊隻好

暫時心水亞瑟、蘭斯

想問下封幣換咩比較適合我個隊？好迷茫
另外想請教下木拳玩速攻半定迴速攻好

可以試吓雙高速暗槍
五星暗槍輸出
四星暗槍換木拳輸出

維護

過哂鐘都未開！

而家直頭唔寫維到幾時

唔該巴打

共鬥撞過你好多次

係咩
巴打叫咩名

有冇人抽到好野

又比佢呃9左200石

有 全部石

3000石 2隻5星 可以del game

我都抽到得返300石, 係咁中d同一隻變晒石

暗屬UP 一隻暗都冇

x2 屌你老母黑橘

一開頭好易抽 愈玩愈難抽

50抽 1隻火拉...
再4抽光 出洛基

咁叫有up? 9up 呀 屌佢老母

請問我而家升邊隻好

諗住遲啲拎埋隻暗宙
但係拎完之後又唔知唔要邊隻好喎

琴日出5星武機率都幾高下...但係抽親都重複既5星

高 ?

on99 抽暗up得2隻暗3,4 星 比隻5星光狗我

sorry, 15抽出6.....我個人覺得算高

又維護

出莉莉絲關

想問下刷石隊係咪300運夠?
同埋隊運個邊計唔計朋友/冒險者?

呢個係回收石活動。咪再抽

竟然用張4星卷抽到5星 但係重覆呀我屌你呀

咁好彩

有突石都唔差

愈多愈好 500到

3星都送左好多比我 不過無咁大量咁解

3星唔好計 得2粒石

Load好慢...

起設定 遊戲設定 最底按再下載就得

唔UP都仲有得中
UP完廿連乜鳩都無

新手岩先試玩, 首抽中齊格費理德, 好撚開心咁去草250 石抽72小時10抽啦, 點撚知又中齊格費理德

2千石一隻5星都冇 棄驚

突爆佢

點睇 抽左兩次10抽

PIK

之前玩過日版
玩到上左W Grade無玩了
台版回坑先

有冇人試過係競技既離線模式hand game
對面ai一出回溯就hand左

申左Hkg
名：癲佬

好掛住隻孫權

我對人都係咁撚樣
仲要計我輸

係咪少左好多人玩？

都係keep住有人 3個公會都仲係爆左

點野破滅關

用暗巴哈好友 駁招打佢
開場食加攻藥水
如果果rd 打得唔好就熄game 重開 可以排多次位

抽野斷線 石又無左咩都無抽到

應該變哂突破石

唔知係唔係 有撚用咩

日板玩家留名

10成10啦 再儲過石啦

ID: Ming

申左HKG3 公會 收唔收

請問換暗槍定暗宙好

長遠暗宙 短線暗槍 但其實兩隻都係就收皮

之後邊幾隻勁？

點解咁講？好快比人改廢？同埋我手頭上既人物夠唔夠用？唔想抽浪費水晶

又抽左次 都係咁廢

下個系列係童話》天使》三國
童話有暗帽加強暗隊

之後到天使就會有幾個板本係雜色防隊同光防攻隊既天下
真係想換就換暗宙

換左暗宙之後 換走女暗槍？

換走1隻盾

你呢隊暫時打法好簡單 雅典娜換暗宙
Pvp單眼 蛇槍 暗宙放前排
暗宙換水盾
第一回合迫刻
第二回合搶1換暗宙出黎打一波

請問下點攻擊 防守石點樣搞

直接打中間 定秒左側邊先

搞左幸運石未？
初期target 連好友500up

搞左就去主線刷最簡單果關
剩係留靚附屬

請問邊關

主線會寫果關跌咩石

多謝巴打教我 我想問任務送既3級幸運石 要黎合4定分開幾個人用？

但我唔見1-5-5 有寫會跌速石既

同埋點賣走多左既1級星石

1. 5條友齊晒3星再合
2. 1-5 全部關都會跌 1-5-5 係boss關 多1rd打 好似係
3. 道具一覽-->星石 再設定set 自動販賣 如果你唔想要

請問已經有既點賣？同埋刷關時間係咪off左自動販賣？

道具>星石

開局定重刷好

刷左1日1夜都係得4星開始

起手得唔得先

熱情開始退卻
依家淨係打吓PVP消吓Bp算喇

唔錯 暗劍 亞瑟

太少野玩
多數都係PvP 同一路做其他野順便刷下石

刷石刷到無心機
PVP上到某高度已經上唔到

依家個陣好亂 岩岩抽到木拳

暗隊算好齊WO CHING

暗宙,拳,槍 木拳 光雞

無蘭斯

你跟本唔須要蘭斯 唔洗叫春啦

48rank上到wcl

等級最高開放到幾多Rank？

應該暫時唔會有人封到頂

呢個陣 好難上唔倒

無咩活動

抽暗up比光我 岩岩抽光up出暗宙

PVP 咁帶有無問題？ 另外我啲5星有無用？0課金 2千幾石抽哂

唔要光盾入水盾 前排 用暗宙 兩隻女角

暗斧可以換埋木拳

算係抽得唔錯 隻隻都有用

暫時咁先ok？現排位左A 1050分左右 個組合可以再上？

唔洗刻意組全暗架
光雞換咗隻暗斧佢喇

唔係刻意 係暫時用住先 因為光雞 木拳新抽 星石武器都未準備好
另外 暗斧好廢？個個都話換左佢 我最喜歡佢(外型 )同埋佢係我首抽

有得揀一定換走佢
係好高攻 但冇速度
光雞又識幫擋又識彈傷
木拳高攻得黎又可以玩迴避
相比之下暗斧真係冇乜作為

岩木拳用？

新手留個名先,宜家連登有冇公會

一抽就中5星

保底10連抽返同中隻5星-拉
一隻4星
其餘全部3星
係咪可以del game

好似幾有趣 想問下練邊幾隻比較好
已經抽左兩次10抽

re得

上到wcl 好快畀人打返落A+

上再高排名就玩防減傷隊多...玩攻速一下殺唔到通常都被反殺

暗拉入唔入陣好？諗過換水盾or光雞但呢2隻都有得主動坦角

有光巴都怕防隊?你係咪傻左你呢個陣洛基完全冇用 上隻水盾好過

我講緊自己,無評論過佢隊人

有無用 一抽

蘭斯>暗拳
第1rd 3暗開陣 搶格 換光雞

新pool好似得隻光槍勁
冇咩衝動抽

無所謂啦，我唔中意好似跟攻略咁玩咁樣睇啱邊隻就用，如果唔係咁啱抽到暗宙我都唔會有意欲用佢好樣衰

宜家個個對住我就係打曬暗宙先，我就洛基用沙漠之歌打10HIT 再光巴暗爪殺一隻/對面無暗宙就放範技，暗宙第一rd 對面無光就轉暗貞擋一兩下，之後就執生

話說點解封測幣無得換爪
我隻光巴用左隻三星爪好耐

抽隻4星爪

我都抽左3隻4星爪

新木弓幾好玩

日版終於抽到暗貞
台版依邊繼續strong hold

想問下應該點組？封幣換暗宙好唔好

暗宙 暗槍都ok
你呢個陣好簡單
前排 暗宙or暗槍 蘭斯 亞瑟
暗宙/槍 換水盾 開buff or 出暈技(新開童話主線有得打)
蘭斯先秒一隻 呃時刻 亞瑟aoe 秒撚晒 好似係
呢個時候我諗你連時刻都未必洗開 睇你隻水盾有幾硬
之後就輕鬆win

我個打法同你差唔多
但琴日6連10抽多左好多條女 諗緊用邊兩隻好。。
利申：原本以為抽童話換火亞

目前有：火盾 木龍 暗貞 童話：木弓 雪女王 仙度拉 光帽
有冇巴打有意見用邊兩隻配水盾好

呢個陣有無問題？ 開波暗宙單體秒一隻 逼時刻 之後木拳 暗劍再集火一隻 之後死左暗宙之後 光宙出黎執手尾補刀

咁你隻暗槍有咩用。。。
應該暗槍前排幫木拳搶位
如果唔係 用何老鼠仲好啦
你呢個陣一定要搶1,2or1,3
因為冇坦 人地2,3連動殺你第4果隻 你就少左隻輸出

岩岩開局，只抽左第一次十抽
開得過嗎.？

我前3隻都450速左右 幫搶先手之後 後2隻我全攻石 有無得諗？

岩岩覆錯 我前3隻速快搶位 之後2隻全攻石ok？

有無巴打可以比下意見

開啦唔好等

竟然唔叫佢換光巴

睇黎冇乜台服人識用光巴

無望十抽有光槍

想問下幸運附屬最高係幾多？
我一直都以為係3 但出咗粒4比我

最高的確係4

有冇巴打有暗盾木拳首抽ac可以同我換

留名 新手想入公會
叫黑仔

留名 新手想入公會
叫Tmans

應該點組隊？
另外我岩岩好存夠左15張封測幣，換邊隻英好？
唔該晒

首抽+頭二十抽起碼三隻正常5星先好開局

岩岩抽多左2隻5*
求教點組隊我唔係好明後衞同交換個function
打pvp成日輸
係咪全部5* 都要練高level?

你果幾隻五星都值得練 除左雅典
交換位 多數係一隻出手快但秒唔倒人既角色換隻全攻秒人 或者換隻坦開buff 例如水盾
又或者將出手比較慢既角換隻坦呃傷害

你個陣我會排
前：暗宙 暗貞 光狗
後：拉 崔斯

正常對面會sm你隻暗宙
你隻暗宙慢過對面兩條友就換拉頂

你d英先得20幾lv 好難唔輸
建議：推爆lv，上齊石，升把垃圾武器爆lv,，刷靚附屬石，最後再搞武器被動技

都抽唔倒 點會識用

你前排其中兩隻有信心秒人可以咁玩既
不過而家水盾盛行番 冇隻木拳or木弓都幾難秒 但你好似有木拳

下我仲狂俾晒啲好嘢雅典娜
唔知點解我隻崔斯打人好細力
細到連主線都殺唔到人 已上石+4*武

一開波果次十抽得一隻5星係咪可以收皮

新手上路
首抽 暗貞 抽左2次保底 2次十連
應唔應該繼續玩？ 封測幣換暗宙？
另外有個ac係首抽蘭斯 玩邊隻ac好

係咪可以重玩
之前玩過日版
但果陣 已經係主流緊九尾 玉澡前 孫權呢d角色
呢d舊角唔識睇

仲記得果陣抽巴哈 已經係復刻

新手第一日
睇落好似要組純暗隊？
但隻亞瑟好似都好勁
想問之後應該加埋佢落隊定淨係暗？

升好頭5隻先啦
暗宙必升

抽左兩次保底加一次10抽，咁既陣容值唔值得開

我會開波
巴打如果想再刷 可以俾個ac我嗎？

用隻拉嚟做咩
我跟左呢個組合玩多幾日
隻拉打人得6x 傷左右
我得堆幸運石同抗性石淨低俾佢

HKG個會係咪玩完

屌咩 3隻5星
btw 係咪冇晒人玩

HKG III
部份人仲玩緊

光宙可以配隻高速換出黎轟人

暗宙本身快 可以呃刻

我叫清光，apply左入公會 可唔可以加我

拉 定位算係輸出角

有隻70lv 510攻 380速用火連斬miss 1 hit
都斬得死600-800血 因為被動頭2rd多火攻加成

已收

而家我前排 暗宙 蘭斯 光劍
全部人都配速石
盡可能排到雙劍排1,2用技，可以打到20combo, 再用暗宙一招全體攻
後排仲有光狼同暗貞
不過佢地出動= 多數輸

而個版本通常rd1,2都要有人擋（rd1 水盾/水奶）/（rd2 光雀）
同埋 兩邊都有速度之下 其實好難連hit兩次再群技
我通常會一隻疊hit一隻aoe

巴打可以試下
暗宙 蘭斯 暗貞
水盾 加一隻迴避角 rd1暗宙搶速換水盾上技擋

光狼算唔算係迴避角？定貝兒/小紅帽？
只有呢啲

我唔明你個組合，如果換左水盾，雙劍疊完都無輪出角攻擊，咁round 1 咪浪費左？
同埋點解加迴避角既？

算，見有高排名人用， 純粹係避到技
水盾好大機會rd1保到刻， 雙劍本身就幾痛，特別係暗貞

首抽邊個好250石